Startup 請人

我地公司已經營運左三個月，做飲食的，我地希望發展得更好，所以想揾三個人處理以下嘅工作

1. Online Marketing (Partner崗位，可以分到shares，需要管理social media同埋網站)

2. 畫圖 (Freelance職位，幫手畫Facebook, IG, website嘅圖)

3. Sales (Part-time職位，管理online store訂單、覆客、製作銷售表)

我地對學歷無任何要求，只係希望揾到志同道合而對依幾方面有相關經驗嘅人一齊搞生意，如果你有興趣，就TG我啦

TG: wp26792psc

每人18000拎政府9千

Partner freelance 同part time

我地真心請人....

點解唔請長工？

公司叫咩名

無依個需要所以唔請

講左人工先啦

有意請PM

伏

講人工啦屌

推

Startup無2皮真係好難請到人
屌你十項全能一腳踼

連登出post你無人工range預左比人屌

你地唔好逼樓豬啦
Partner=冇人工
你叫佢點post出黎姐

Freelance同part time 卑人壓價都唔少得

講真，唔出糧俾人，想拎生意？
肯做既都應該無咩料，唔係點解要放棄原本份工去你度幫你打天下？唔放棄依家份工兼職幫你手你覺得交到幾多貨俾你。今時今日打工收人工都未俾交到100分功課俾你，而且有野要交帶個人做又唔追得又唔吊得。

$40/hr 得唔得
主要想要有挑戰性嘅工作

一句startup 包裝到好型，其實分分鐘圍圍喂唸住搞生意又無本。（唔好同我講當年馬雲都係圍圍喂依家做到上市廢話）